想拎個籠困住你

甩繩馬嬲咁

跟9

唔係佢

=.=

你呀 乖～～～入籠

困我

傻9

得一個籠 比隻癲狗入左

查主唔屌唔撚聽話

人道毀滅隻癲狗

你都係

仆街 我好聽話 汪汪！

非人道

笑乜

樓主仆崩咗門牙

幫佢補未

五巧

都算幾安心^o^

d牙仔好靚

似你